兄弟爬山，仲係咪同一座山？如果係，但點解越來越少人？

唔理你係前線定和理非
同我睇曬佢然後反思一下

點解下面呢d垃圾post可以有幾百正評？

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

下面第5點有反建議

我哋到底要其他人嘅支持定係反感同反對

我哋到底要五大訴求定係神憎鬼厭

場運動可唔可以改下抗爭方式，點解之前漸凍人個bucket challenge 咁受歡迎，點解歐洲一個細路女搞罷課會比我哋咁多人搞罷工更成功？

無論前線定和理非都應該一齊諗下下一階段抗爭如何取得成功取得支持

我唔會屌完就算，完全唔比建議

1.「機場搬行李運動」：幫外國人搬行理（實際係放上行理車然後推一段路），邊行邊講返香港發生緊咩事，airdrop下傳單，嚟得嘅遊客都有機會好有錢，可能會捐錢，傳單記得要有612基金/星火QR code

2.複製以上運動去高鐵（有可能要比link instead of 傳單，條link要翻牆先睇到嘅）

3. 扶呀婆過馬路運動，原理同上，馬路太短，頂多比張傳單佢同佢講「五大訴求，決一不可，天理循環，屢應不爽」效果係合理化返勇武所做過嘅行動及憾動建制票源，老人好信天理，唔好睇少，傳單設計樣本如下：

我記得有qr code版但我搵唔返

4. 同扶呀婆過馬路相同原理嘅嘢，例如去公園同班廢老吹水，唔好睇少呢樣嘢，好多層壓式推銷呃呀婆呀伯都係咁樣成功，唔止成功，仲要係大大成功，因為老人最大嘅敵人唔係老，而係寂寞，我一直都唔明，泛民所謂嘅深耕細作，連咁簡單嘅宣傳手法都唔做，簡直係蠢中之霸

5. 日日去各大公園搞全巿論壇，公園最多老人，而且道理上實嘈得贏佢哋，佢哋攞一堆fake news出嚟仲好，我哋攞返d堅料出嚟做平反！

推

機場系和理非既山

佢地唔畀勇武爬

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我覺得爬山方法錯咗

我以上嘅方法係好適合d受咗傷要養傷唔出得街嘅巴打

打住石膏坐響公園，咪同d老人家吹下水囉

上面印捐錢code太過份，其他可以試

使唔使小組討論？男女義士免費作伴遊介紹香港既同時宣傳？

邊撚度有寫小組討論？得你一個ja⋯⋯p牌